## Задача

На вход приходит массив из координат оригинальной фигуры:

x1, y1 ... xN, yN

----
![Demo image](demo.png)


----
* Фигура образована из последовательного соединения входящих точек прямыми линиями.
* Ни одна точка в оригинальной фигуре не должна дублироваться.

На выходе должны быть получены массивы координат непересекающихся фигур 
из которых состоит оригинальная фигура:

p1x1, p1y1 ... p1xN1, p1yN1

...

pMx1, pMy1 ... pMxNM, pMyNM
